大圍新盤 柏傲莊集中討論

今日開始收票

討你老母
此post已完

😨做咩事

抽663, 723

入咗飛？

估下超額認購幾多倍好過

買6百幾萬單位
做唔做到9成按揭

聽日入

即供兼且做高成數按揭 銀行最多借60%

第一水買到既話 真係訓係度賺錢
祝好運

大圍都成2萬一呎，買得過？

第一水開價真係算平喎

20分鐘到金鐘，10分鐘到旺角，仲方便過將軍澳

唔係大埔白石角喎

有無人知即供有無9成呼吸plan幾多息

方便過全港九成地方 以佢方便程度加上無旺角尖沙咀呢啲旺區咁嘈咁多人 住嚟講一流啦

依個借錢plan 合唔合理，會唔會有其他銀行好d

*柏傲莊 宏亞高成數按揭*

*即供A1 180天成交*
*樓價833萬元或以下*
最高80%按揭
參與費為貸款額5.98%
(一半供+一半支付）

*樓價833-999萬元*
最高貸款額=500萬元+樓價20%
參與費為貸款額5.98%-6.68%
（一半供+一半支付）

*樓價1000-2000萬元*
*最高70%按揭*
參與費為貸款額6.38%
（一半供+一半支付）

還款期25年
利息全期P-2.4%，即2.85%
P=5.25%
現金回贈最高0.2%

*按揭條款為參考數字，實際情況以批核作準，並受制於香港金融管理局不時發出之最新指引*
*客人需於31/3/2021或之前提取貸款*
*數量有限，先到先得*

*查詢☎️：*
*宏亞 Ivan Chan 9757 8697*

客人要提供香港身分證
至少過去一年稅單
至少過去三個月銀行月結單、糧單等入息文件
要查信貸紀錄、通過壓力測試
客人沒有任何按揭貸款
（9/10/2020）

呢個價太平

想入飛抽
但實抽唔到sosad

aa有幾%佣 想鋤8成

岩岩買左屯門樓 勁L後悔

御海灣有海景呀，去機場又快啲，貴啲係正常凡事向好嗰方面諗

直接入唔睇可以做

日日有屯門公路一日遊 仲要免費

屯門樓真唔值咁貴

個價都差好遠喎
你幾錢買左？

7xx萬 4xx尺

高層？

記得要aa9回佣

最新消息做到回90-95%

要拍片作實

買咗就唔好諗話後唔後悔，因為如果你唔買屯門，亦不代表你可以買到大圍，況且柏傲莊肯定會成為近年新票王 (下一個黃竹坑)，A1組大手已經掃晒貨，仲未計A2，剩返有幾多比你揀，天知....！

不如疊埋心水好好享受而家嘅新居，第時有機會先換返出嚟。

其實真係無咩好比
屯門果d新樓係平過大圍
如果要拎屯門高層果d尺價比人地底層果d點比
oma by the sea 底層萬三蚊尺
一分錢一分貨
我都同意買左無得後悔
我都上個月買左屯門樓萬八蚊尺tim
無所謂啦

後悔條撚咩, 第一 你入飛一定抽得中?
第二 , 再推已經加晒價 差好遠
第三 邊個會知 佢幾時推出 出咩價

聽講今次好多aa9都真係入飛抽

新世界發展（0017）與港鐵（0066）旗下的沙田大圍站柏傲莊 I 今天（13日）加推二號價單，涉及211伙，折價售價由721萬至2,033.8萬元，折實呎價由17,149元至24,503元。新價單折實平均呎價為19,999元，較首張價單折實平均呎價的18,921元，輕微提價5.7%。首輪推售391伙將於本周四（15日）截票，本周六、日（17、18日）分兩日發售。

25000一尺龍市gogogo

將軍澳根本唔方便
你不如話方便過屯門

將軍澳唔近機場又唔近大陸
除非係港島返工
基本上唔考慮

太古鰂魚涌就話方便
中上環就冇優勢啦
同屯門一樣，唔方便
屯門都話一程巴士有得坐
將軍澳搭黨鐵要企足全程

去機場快啲都叫優勢

近鰂魚涌同觀塘兩邊大商業區，同埋依家將軍澳環境係靚過大圍嘅

痴線
從來商業區得中環金鐘灣仔
咩料變左觀塘都算

咁世界會發展架嘛中唔中意一回事，觀塘牛頭角九龍灣嗰邊的確將來會係一個好大嘅商業區，不過其實大圍去都係20分鐘唔使

以前搭火車返工
見大圍d人日日逼爆上唔到車
第日東鐵重要得9卡
其實兩條線夾埋d客量消唔消化到

管理費駛唔駛8 蚊

認真撚發現

有幾期
應該唔使掛 我估4蚊到